我個仔琴日第一日返幼稚園就俾老師要求轉校

是咁的

琴日我個仔第一日返幼稚園
正常一返到去冇咗老豆老母細路喊都係好正常
但係我個仔喊都冇喊
老師讚佢叻仔之後就去氹其他細路

當其他細路慢慢開始唔喊靜落嚟嘅時候
我個仔講咗句
「我地爸爸媽媽唔要我地喇」

成個幼稚園瞬間失控

老師第二次氹返啲細路
當啲細路開始喊到勊開始停嘅時候
我個仔無啦啦又爆咗句
「我地會俾人賣咗去，以後見唔返爸爸媽媽喇」

一瞬間全部小朋友都喊到不似人形
有啲仲喊到差啲窒息
搞到老師就嚟痴線
最後將佢調位調到最後面

辛辛苦苦終於捱到食飯時間

我個仔收到個飯之後大大力推咗落地
「唔係媽媽煮嘅我唔食！」

之後所有細路有樣學樣將啲飯推哂落地
又喊住又搵媽媽

等到放學嘅時候

我個仔第一個沖咗出嚟比我接
突然一個擰頭向住其他細路講
「我地聽日都會再俾人送過嚟架」

嗰個畫面
我一世都唔會忘記有幾壯觀

It must be a true story! Thanks!

落咗是咁的
你仲想點

幾好笑

入黎就係為左睇呢兩句

你覺得我開喺創意台會唔會係真

笑左

紅字為笑點

細細個就已經可以牽動群眾情緒
未來政治人材

笑到我
好似BB Boss咁

你個仔一啲都唔簡單

佢有無同你講 我又諗起你老婆喇？

個故係咪影射緊咩

做呢行既 雖然個故假
但想像到個畫面 笑到仆街
九月又係痛苦既月份

做老師都幾慘

大革命家

有無叫女missy抱抱

放心，你個仔將來會係個人才。

樓豬個仔 = 李偲嫣
學生 = 港豬
老師 = 黑警
樓主 = 中共

我講咗d咩自己參透吓

你都幾醒目

又幾好笑 喎衰鬼